BB.DD. - TIENDA

Aplicación de conocimientos, en un ejercicio de repaso que haga distintas manipulaciones a una única tabla. Será una tabla que contenga datos de productos: código, nombre, precio y fecha de alta, para que podamos trabajar con datos de texto, numéricos y de tipo fecha.
